\documentclass{translation}

\title{NicoMaki Viewing PARTY}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
にこちゃん & Nico-chan \\
にこ☆16:08 & Nico☆16:08 \\
真姫ちゃーん!!今UTX～v(\textasciicircum\textasciicircum)vツバサがおいしい紅茶☕ごちそうしてくれるって!早く来なさいよ!お金にっこにっこにー♥♥ & Maki-chaan!!☺ I'm at UTX～v(\textasciicircum\textasciicircum)v Tsubasa said she'll treat us to a nice cup☕ of tea! Hurry up and come on over here♥♥ \\
はあ～～っっ & Haah～～ \\
西木野真姫さん & Maki Nishikino. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
ようこそUTXへ & Welcome to UTX. \\
にっこにっこにー♡ & Nico-Nico-Nii♡ \\
ちょっと…何自然に混ざってんのよ & Hey... what are you mixing in like it's natural for? \\
だって～ツバサがにこにーとは超なかよしって言ってくれたしー & I mean～Tsubasa said she was super good friends with Nico-nii. \\
そうなの & That's right. \\
ったくもう調子にのって… & Getting so ahead of herself... \\
そんなことどうでもいいけど私達呼び出してどういうつもり? & I don't really care about that, but just what did you call us here for? \\
まさか本当にお茶しようってことじゃないんでしょ? & There's no way we're just coming for tea, right? \\
用件を教えて & Tell us what this is. \\
さすが西木野さん察しがいいわね! & Now of course, you're very perceptive, Nishikino-san! \\
話の前に紅茶でもいかが? & Would you like some tea before we talk? \\
結構よ & I'm fine. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
μ'sの楽曲はあなたが全て作っているのよね & You write all of the music for µ's, right? \\
そうだけど & Well yeah. \\
素晴らしい曲ばかりで正直心に嫉妬しそうよ & They're all such great songs, I'm honestly almost jealous of the µ's. \\
…そそう & ... I, I see. \\
ええあなたのその類まれなるセンス… & Yes, your unparalleled sense of style... \\
そして何があなたを培っているのか私達は徹底的に追いかけたわあなたを & And we've gone very hard to find out what's been cultivating you, \\
そうしたら & and then \\
こんなモノが手に入っちゃったの & we ended up getting this. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
こっ...これはアァ…!! & Th... this is, aah...!! \\
にこまきって百合営業の一環かと思ってたけど & I thought NicoMaki was just a yuri marketing strategy, but \\
どうやら違うみたいね & apparently not, hmm? \\
そ…そのっちが… & Th... that's not... \\
いいのよ私達も退屈してたし & It's fine, we were bored in any case. \\
あの… & Umm... \\
人目を忍んで愛し合うアイドルなんて & Idols who love each other away from the eye, \\
素敵じゃない & how wonderful. \\
い…いや… & I... I mean... \\
そんな君たちを応援したくてね & With you two like this, we'd like to give our support. \\
私達にとってもいい刺激になるわ & It'll even be great stimulation for us. \\
二人ともこっちに来て? & Can you two come over here? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
なっ…何この部屋! & Wh-... What's with this room? \\
プレイルームよ & This is the play room. \\
プレイ? & Play? \\
そう…疲れを癒す所♡ & Yeah... a spot for stress relief♡ \\
特別にあなたたちに貸してあげるわ & For this special occasion, we'll lend it to you. \\
え & Eh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
あっ & Ah! \\
閉じこめられた!! & We're locked in!! \\
はいっそれじゃあ二人ともこれから仲良くしてくれる? & Okay now, you two, will you get friendly with each other for us? \\
はぁーっ!? & Haaahh!? \\
仲良くって事はもちろん二人きりのときにすることね♡ & And by "get friendly," we mean what you do when it's only you two♡ \\
まぁセックスだ & Well that'd be sex. \\
ちょっと & Hey. \\
すまん & Sorry. \\
早い話がそういう事ね & To make it short, that would be what it means. \\
そういう事ね、じゃない、わよ!! & This is not the time for "that's what it means"!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
誰の目も気にすることなく思う存分やっていいぞ楽しめ! & You can do as much as you want without worrying about what onlookers might think, now have fun! \\
楽しめるわけないでしょー!! & Of course there's no way we can have fun!! \\
二人とも素直になって♡ & Both of you, be honest now♡ \\
ちょっとツバサー!!私達親友でしょう!? & Hey, Tsubasaaa!! We're friends, right!? \\
今すぐここを開けなさい!!今なら許してあげるから!! & Open this door right now!! I'll forgive you if you do so now!! \\
…しょうがないわね & ... I guess we'll have to do this. \\
これ…どうしようかしら? & This... I wonder what we'll do with it? \\
ちょっと～卑怯よ～～～～～～!! & Hey～ that's not fair～～～～～～!! \\
それじゃ楽しませてもらうわね & Then, we'll let you have some fun, okay♡ \\
終わったら呼んでねー♡ & Call us when you're done. \\
プツッ & plip \\
ちょっとおおおおおお & Heeeeeeeeyy! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
ど…どどどどどーすんのよこれぇ!! & Wh-... wh- wh- wh- wh- whaat are we to dooo!!? \\
しっ…知らないわよっ & I... I don't know! \\
にこちゃんなんとかしなさいよ & You do something about this, Nico-chan. \\
何よ!!元はと言えば真姫ちゃんがところ構わずちゅーしてくるのがいけないのよ!! & What!!? In fact, it's originally Maki-chan's fault for kissing without care for location!! \\
な…なんですって & W-... what now, you say? \\
アイドルとしての自覚が足りないのよ!! & You have too little self-consciousness as an idol!! \\
自分だって応えたくせに & I mean, you're the one who went with their invitation. \\
じゃあもうしないわよ!! & Then, I won't do it again!! \\
にこだってもうちゅーさせないから!! & I won't even let Nico kiss me anymore!! \\
…どうしてこんなことに… & ... How did it come to this... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃん…ごめん…。 & Maki-chan... sorry... \\
つん & expressionless \\
な…何よ… & Wh-... what now...? \\
ちょ…ちょっと泣かないでよ… & H-... hey, don't cry... \\
さっきは…言いすぎ… & I was... way out of line... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
に…にににこちゃっ…どうしたのいきなりっ… & Ni-... Ni- Ni- Nico-chan... what now all of a sudden...? \\
っ… & gh... \\
ごめん & Sorry. \\
ごめん真姫ちゃ… & Sorry, Maki-cha-... \\
はあ & Haah \\
し…してっ & D-... do it. \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
ヴェエッ!? & Beeh!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
ちょっ & Hey! \\
にこちゃん落ち着いてっ絶対どこかにカメラとか & Nico-chan, calm down, I'm sure there's a camera somewhere, \\
仕込んでるからっっ & because we've been set up. \\
いいからしようっ & Let just do it. \\
い…いつものにこちゃんじゃない? & Th... this is not the usual Nico-chan? \\
はあっ & Haahh \\
はあ & Haah \\
さては..ツバサたちに何か飲まされた!? & In fact... did they get her to drink something!? \\
おいしい紅茶よ & A nice cup of tea. \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
真姫ちゃんっ & Maki-chan! \\
ねえ真姫ちゃんす…すきっ & Hey, Maki-chan, I... I love ya, \\
えっち…して♡ & Let's... make love♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
ちゅっ & peck \\
も…もう～っ & S... seriously now～ \\
じゃあにこちゃん約束して! & Then, Nico-chan, promise me! \\
これからはツバサ達に呼び出されても勝手についてっちゃダメよ & From now on, if Tsubasa or anyone else calls you, don't go all on your own. \\
え & Eh? \\
約束できるなら & If you can promise me that. \\
してあげる & I'll do it for you. \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
う…うん & O-... okay. \\
約束するからして… & I promise, so do it... \\
もうどうにでも & What does it all \\
なれよ!! & matter now!!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
あ & ah \\
ん & mn \\
真姫ちゃん & Maki-chan \\
ちゅ… & peck... \\
んっ… & mnhh... \\
あっ♡ & ahh♡ \\
あ♡ & ah♡ \\
ふあ & fwah \\
はあ & haah \\
あ♡ & ah♡ \\
くちゅっ & rub \\
んあっ♡ & mnahh♡ \\
あっ & ahh \\
ぬる & gloop \\
ぬる & gloop \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
あ〝 & bah \\
あ♡ & ah♡ \\
あ & ah \\
にこちゃんすごくなってる & Nico-chan is now quite something. \\
んっ & mnah \\
あっ & ahh \\
あ & ah \\
あ〝っ & bahh \\
こんなにして…つらかったでしょ & To need it this much... must have been hard. \\
ぐぷっっ & splish \\
おっぱいかわいい & Cute boobs. \\
ひあ & hyah \\
♡あん♡ & ♡ahn♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
はあっ & Haahh \\
真姫ちゃんっ & Maki-chan! \\
おくちでもして… & Do it with your mouth too... \\
はあ & Haahh \\
にこちゃん今日はおねだり上手ね & Nico-chan sure is good at pleading today. \\
かわいい好きよ & So cute, love it. \\
あっ & ahh \\
指とおくちで & Maybe I'll go \\
いこっか? & with fingers and mouth? \\
あ〝あ〝っっ & aaahhh \\
あ♡ & ah♡ \\
んっっ♡ & mnhh♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
あ & ah \\
んっ & mnh \\
ひっ & hyih \\
あ & ah \\
ん～♡ & mn～♡ \\
っ & gh \\
あ〝あ〝あああ〝あっっ & aaaaaahhh \\
ぎゅうううっ & squeeeeze \\
もう一回イこうね & Shall we \textit{do it} again? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
あんっ & Annhh \\
だっ & It's, \\
だめっ & it's too much! \\
やっ & Eyah \\
ま…また & I... I'm \\
きちゃううう & cumming agaiiin. \\
はあ & Haah \\
かわい & Cute \\
今日はいっぱいイケそうね & You look like you can cum lots today. \\
はあっ & Haahh \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
うう… & Uuuh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
にこもする & Nico will do it too. \\
へ & Heh? \\
真姫ちゃんにもにこがいーっぱい気持ちいいことしてあげる & Nico will also do lots of pleasant things to Maki-chan. \\
わ…私はダメよカ…カメラが… & I... I can't, th-... there's the camera... \\
ダメー♡ & No can dooo♡ \\
ちょっ.. & Hey... \\
エッチな真姫ちゃん見せて & Show me a lewd Maki-chan. \\
もうっ & Sheesh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
んっ & Mnnh \\
すき & Love ya \\
すき & Love ya \\
ねえにこちゃん & Hey, Nico-chan, \\
にこちゃんも一緒に気持ちよくなろ? & maybe Nico-chan can feel good with me? \\
あっ & Ahh \\
きて? & Come? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
こ…これでいい? & W... would this be fine? \\
んっ & Mnhh \\
んっ & Mnhh \\
んっ..にこちゃん… & Mnhh... Nico-chan... \\
はぁ & Haah \\
はぁ & Haah \\
動いて & Move. \\
あっ♡ & Ahh♡ \\
あっ & Ahh \\
にこちゃん上手っ.. & Nico-chan is good at this... \\
あっ♡ & Ahh♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
あっ真姫ちゃっ & Ahh, Maki-cha- \\
あ…熱いぃっ & Ah... feels so hooot \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
あっ & Ahh \\
きもちいっ… & Feels so grea-... \\
あ〝あ〝っにこちゃんっ & Aahh, Nico-chan! \\
はっ & Hahh \\
ああっ & Aahh \\
あっ♡ & Ahh♡ \\
あっ & Ahh \\
あ & Ah \\
も... & I... \\
もう & I'm already \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
あ〝あ〝っあ〝あ〝あ♡ & aahh aaah♡ \\
きゅうっっ & squeeeeze \\
んっ & mnhh \\
はあ & haah \\
あ〝あ〝っ & ahh \\
はっ & hahh \\
きゅんっっ♡♡ & squeeze♡♡ \\
んっあ〝あ〝あ〝 & mnaaah \\
はあっっ & haahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃん好き… & Love ya, Maki-chan... \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
にこちゃん… & Nico-chan... \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
ねぇ..もっといっぱいしよっ & Hey... let's do this lots more. \\
うん… & Yeah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
…まだやってるのか & ... They're still at it. \\
多分一晩コースね & Looks like it'll be an overnight course. \\
あんなに抵抗していたのに & They even resisted so much at first. \\
…すごいわねにこまき… & ... Amazing eh? NicoMaki... \\
ええ & Yeah. \\
さすが私達のライバル… & That's our rivals... \\
ねぇまさかμ's全員このレベルなのかしら & Hey, is it possible all of μ's  is at this level? \\
だとしたらかなりの強敵だな… & Well if so, they sure are quite the tough opponent... \\
油断できない & They mustn't be underestimated. \\
カリキュラムを練り直しましょう! & Let's rework our curriculum! \\
私達はA-LISE!負けは許されない & We are A-RISE! We can't afford to lose. \\
次は私がするの!! & I'll be doing it next!! \\
何言ってんのにこがするのよ!! & What are you saying, Nico will do it!! \\
●おわり & ●The end. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
こんにちは、大島智です。お久しぶりのにこまきエッチな本、いかがでしたでしょうか。 & Hello, this is Oshima Tomo. It's been a while since my last lewd NicoMaki book, so how was it? \\
今回はA-RISEさんにおもちゃにされるにこまきさんを描きたかったのでしたが、最終的ににこまきさんがイチャイチャしてるだけの本になりました(・∀・) & I was hoping to draw Nikomaki being toyed with by A-RISE this time, but in the end it turned out to be just Nikomaki making love(・∀・) \\
とにかくお久しぶりににこまきさんのイチャイチャが描けて本当に楽しかったです & In any case, it's been a while since I drew NicoMaki making love, so it was fun, \\
でももっともっとえっちなにこまきさん描きたいなぁと & but I've been feeling like that gentleman who after drawing it \\
描いた後こみ上げてくるにこまきおじさんでした。 & gets filled with a want to draw even more, more lewd NicoMaki. \\
精進します!!! & I'll put my upmost into it!!! \\
にこまきさんを特殊な環境に置いてエッチさせたい。観察したい。にこまきかわいい(・o・) & I want to put NicoMaki-san in a special environment and let them have sex. I want to observe. NikoMaki, so cute (・o・) \\
それでは最後まで読んで下さって有難うございました! & So, thank you for reading to the end! \\
大島智 & Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
